林曉峰同陳小春邊個垃圾D

兩個都係靠黐
黐鄭伊健，曾志偉
根本兩條仆街都冇撚實力

不過陳小春至少叫唱下歌
林曉峰條仆街連主持都廢，冇其他技能，憑咩做評判
食屎啦

林曉峰垃圾D
陳小春垃圾D

林曉峰有離開過曾志偉去亞視證明自己

而家係鄭伊健痴陳小春喎

證明自己失敗台都執埋

至少陳小春有錢有老婆，林曉峰錢又冇老婆又走佬，變咗廢中

仲有痴家姐阿哥

最憎大陸春

我全都揀
在座兩位都係垃圾

痴阿哥家姐點突好過賣細佬啦

二件都係垃圾廢柴
林曉峰更加廢 樣又衰 格仲衰 口才又無又學人做司儀

當年牙春啲失戀歌都唔知陪左幾多八九十後男仔

靠阿哥家姐點都勁過賣細佬

陳小春有年主持金像獎俾人屌到爆

陳小春以前d歌其實唔錯

打和啦super

懷疑當年曾志偉覺得佢唔掂所以冇得再做獎門人
之後換左錢嘉樂, 三個人反而更有默契

除左司儀其實都係差唔多

在坐兩位都係垃圾

陳小春個格垃圾，就算佢出過幾首紅嘅歌都幫唔到佢
林曉峰就應該係廢（對比佢身邊嘅人，無比較無傷害），咁佢當年主下持咁算四四正正，但陳小春個人一出嚟一講野就覺得垃圾

不必分那麼細

陳小春真係死好命

一見林曉峰就諗起曾志偉同呀叻成龍
成班明星足球隊都係藍到發黑 我地要輸了